［推到完場］蘭花劫4

繼續

志凱阿媽好正常

咪撚心軟呀大愛海

一餐飯可以飛幾多劇情

有少少慘

literally用掃把砰佢扯

做咩塊面咁油

寶寶
寶乜撚野
好奇怪

馬蹄露呀！

馬蹄露

馬赫好慘

屌你阻住我訓教

蘇菲塊面做咩

馬蹄依家勁正氣

頂 馬蹄露做大愛田妹仔

繼續收兵

馬蹄露出黎做埋 助理

韓環出獄

保濕精華液

永遠的兵

環姐放左監

啱啱屌完

笑撚死

蘇菲成面油都仲係咁靚

好難頂

言亮點？？

但其他獄友完全冇交待

見唔到言亮嘅

屌 又大愛

大愛大愛

大愛田又想大愛累死人

大愛田出動 今次又pk啦

大愛田

大愛撚又害撚死人

羅樂林呢？

鼎爺最尾點？

唔通又死左

麗雅好似又想開大愛mode

點解環姐同大愛田frd返?
冇睇好耐

光仔呢？

屌 又大愛啦

FEEL到大愛撚又想搞事

仲未完,阿SO最終復仇 ?

又大愛啦
快撚啲殺死佢啦

俾大愛田感化左

大愛到好難頂

大愛mode發動 我估累死言亮

臨尾都要大愛累人

大愛田比位佢入啦

馬赫

唔好心軟阿

係累死蘇菲

屌

如果係大愛田見到佢 但望兩眼當睇唔到就走
再影住佢係到食包完就幾好

downing

屌 弱者

又死一件

唐寧

累死阿妹

因為覺得大愛田好有義氣

佢個預告開曬成個結局

應該係蘇菲
屌 最幸福都係大愛撚

蘇菲

仆佢個臭街

弱智就真

痴線架！！！！唐寧都殺！

好似唔會happy ending

今集完左佢咪算囉

Byebye蘇菲

馬赫陰公豬

佢同言亮就BBQ
身邊D人做

屌，細妹都殺
好撚癲

蘇菲死咗 馬赫會好慘

真係有反高潮

算唔算爛尾

出左街
求重播Link

最後去英國相睇

大愛田真係累街坊

剛剛死咗？？？
頭先行開咗

更新：
陳曼娜
（未完）

其實真係幾好睇

應死嘅就唔死

MyTV super
聽日中午就有

星期日

係預告

仲有 唐寧 同 蘇玉華

咪係 唐寧最唔應該死 大愛田同沛湖是但死一個就算啦

睇到好嬲

google 蘭花劫 線上看

咪係囉 好無辜

happy ending成日俾話bbq，結果今次

信大愛得永生

屌你老母唔係下麻 唐寧死

十年前tvb係咪覺得太慘所以唔播

屌唐寧死

大愛田咪happy ending囉

如果想happy ending就當今集完算

結局好似幾正

我都寧願happy ending

明明有大好前程 為咗個家姐搞到入獄 最後仲要死埋 佢明明都冇做錯啲咩

十年前感覺香港風氣好撚保守
正義撚,大愛撚比2017多好多

十年前個個會話阿田彈出彈入做得好

有乜好

或者兩個死晒

左膠嘅世界入面，大愛田係唔死得㗎

頭先唔舒服瞓咗無睇到

會讚頌歌頒大愛田既無私精神同埋胸襟

我miss左最後果part

網上重睇

唔怪得你冇開新post

可惜依家就會鬧大愛田on99
全套劇既主旨應該係大愛會累死身邊既人

有咩網介紹

大愛田同炎沛湖死左佢咪好囉
蘇菲先係最慘

唐寧bb

大結局！

大結局喇

做一個定兩個鐘？

開埸

花師奶

大愛

一咋

把聲唔好再假d

一個鐘

點解要配音

正想講

沛湖嗰仔得意過光仔

大愛田又害死人啦

嘩想搶仔

原來個仔真係叫寶寶

大愛田你又做乜追出去

大愛出動

大愛又發功

大愛病毒

田三好

佢累死咁多人 淨係爛面益咗佢

沛湖收皮啦怨婦
大愛田都收皮唔好大愛害人

一個人生勝利組說：雖然你破左相，但你都可以企返起身架

呢啲劇情真係想嘔

田蕊妮呢個角色真係大愛撚蠢撚過隻豬！

好撚野，累死埋個妹

呢兩個快啲去死喇
唐寧啊

你就係唔係人

收皮啦

炎沛湖扮撚晒野

套劇真係好膠
係咪想叫人唔好大愛

鴉烏婆係唔會扮嘢㗎

自編自導自演

個細路叫醜婆叫得咁順口

做戲

搵人做戲

係咪搵人做戲

呀海一定又心軟

大愛田比咗錢佢

咁都有得番身

又計中計

苦肉計

用大愛田畀既錢，搵人做戲博同情

個賊: 呢度劇本冇架喎

感謝神

係做戲？
等我頭先仲有一刻覺得佢好慘！！

真係好撚柒on9成班大愛撚

反面教材

苦肉計 高招
一定用大愛田俾佢啲錢收買

連奶奶都心軟

劇本冇寫比人咬架啵

三歲有咁大咩

救左佢個寶貝孫

咁都洗到白

都係姐控寧心水清

蘇菲係唯一清醒既人

好冷血
好冇同情心

蘇菲好聰明

唐寧真係最醒

唐寧睇穿左 可惜

大愛病毒害死了蘇菲

中長髮唐寧好靚

聽到真係屌一聲

大愛害死人

大愛田心態
大愛=平常心對待

死性不改

吉死左自己咪仆街？

今集都睇係為左睇佢死

又係局

連個仔都利用 係咪痴9線

唐寧bb要死了

咁快爆哂出黎 molamloa

呀蘇又扮野

唐寧bb唔好死呀

為求達到目的不擇手段

做咩咁直 你會死㗎

自爆知秘密送死

唐寧：你知道的太多了

殺

直必腸菲

：蘇菲你知道得太多了！

淨係識叫人畀機會，屌！

so算唔算有反社會人格

又衝出去送死

唔好理佢直接講咪算

唐寧無喇

痴線

蘇菲臨尾智商急降
點會同嗰犯對質

係囉屌又會真係咁聽話唔講

真係嚟一嚟就走

出現咗30秒都冇 咁黎做乜鳩姐

最後清算

唐寧gg

搵兵仔 真係要死了

仲要係個咁撚恐怖既女人

次次都俾唐寧知道哂

西面downing真係好正

率直 幾年前都好似一路係咁

個個到結局都智商急降

兵#

又性騷擾唐寧

馬赫真係好狗公

同嗰兵仔番外國咪happy ending囉

搵你出黎解悶

今日搵你出嚟解悶

蘇菲肯定係les

咪係囉屌

你老尾，當馬赫係兵

呢套野究竟幾時完

直接推唐寧落床啦

醫生都做兵仔

馬赫好好

胡仔

姐控嘛

強姦佢啦

大家唔好爭等我黎

申請退役

娶鬼妹

我真係恭喜佢

你個鼻有事就去睇醫生

馬赫同蘇菲 兩個都係好正直有心既人

成功退役

今晚結局？

俾人追個陣又唔理人，當人兵
人地走個陣又要唔開心

係

唔會係一齊左先要死下話

蘇菲次次發現左秘密都係直接同蘇玉華講

重點係醫生

智商急降

得返半個鐘咁趕

係要發生d事先會發現自己個心原來咁著緊佢

可能係死左先可以一齊

屌你老母

唔係做2個鐘咩

即係直必腸

條女很清楚收兵好過嫁人

10點半做送禮勤

好似一陣做cd勤live

其實套野幾好睇

半個鐘收尾

只係因為倉底同低清

好囉，蘇菲死左，等大愛田知道自己有幾on9

這就是女人

一定求撚其其

唐寧唔好死呀屌你老母

可能全部比蘇玉華殺晒就直接完

係大愛田同沛湖之間係清泉 又要醒目

全部死撚哂算啦

最後半個鐘！！

如果唐寧死 不如死撚曬佢算

聽日我熄電視，蝗晶

加入共產黨
後來清算張家富戶

去英國

molamola

要死了

做乜跟埋去

頂，做咩跟埋去啊

蘇菲molamola

跟出去做乜

死亡flag

人地都去英國喇，仲唔放過人

你去英國啦屌

咁馬赫咪唔會知佢既心意

呀蘇好賤

唔好死呀

立flag

好恨

成個人飛起左

打到飛起

大愛田收皮啦

應背即飛

都唔知跟去做乜

咁撚大把 仆街啦

炎：你知道的太多了

做咩跟過去呀屌

鏟爆佢塊面啦

唐寧B.B.

低b蘇菲 一早講出去爆佢大鍋未冇事lor

蘇菲真係要死呀？

成套都on9

大愛田平日咁撚8掛 今次又唔跟埋佢

Yes

其實佢已經腦出血緊
唔鏟多野都會出血死

死撚硬

點解蘇菲要跟住佢

咪係

一係就殺 一係就段抗啦 傾咁撚耐托咩

大愛田又累死一件

以為佢怕醜行開陣

佢明明打背脊

唐寧真係好靚 拍果陣幾歲

唐寧好靚

大愛田累人累物

好似好痛咁

屌點解唔去搵佢

屌，兜頭拍落去
睇到都痛
唐寧bb

痴撚線

Bad ending

死撚埋喇，仲等

好恐怖

唔掛得倉底,阿so咁變態,點播得出街

陰陽相隔

26

古代版石屎藏屍

依家呢

仲要釘箱

仲要封箱

如果十年前播啲人應該會覺得好殘忍然後瘋狂投訴

拍曱甴咁拍死嗰妹

咁打法
有iPhone都搵唔到啦

媽啊 好驚

屌唔見咗咁耐 你唔係好大愛架咩 仲唔去搵

依家無人睇無人投訴?

屌 大愛撚累事

一陣屍都搵唔到

唐寧bb啊

咁都唔死得

仲未死

大愛田同啊蘇一齊打靶啦 on99

好撚痛我指我個心

屌你鐵頭功

巧橙

老老實實我都覺得電視尺度黎計播呢D過份咗D

去搵啦 坐定定係度做乜鳩

咁打都唔死咁快醒

搬上船

屌 最撚衰都係大愛田

成班都on9

蘇菲最無辜

要條屍發臭先搵到

因為大愛田on9

睇過美劇未

咁樣應該即刻死啦

3姐妹都咁on9

咁都唔死

好靚呀唐寧

真係成班都do the wrong thing at the wrong time.

大愛田害死咁多人幾時俾天收

臨死終於掛住隻兵

點解炎沛湖知道蘇菲會去碼頭架

望到都覺痛。。。

死咗

馬赫似去緊太空艙

唉

無法親口說再見

隻船

最衰大愛 害死個妹

cg到行入太空船咁既你老味

CG 船真係好正
唐寧

再見

我都覺

屌，大愛田依家先諗出現左問題

師妃媗

柒頭田終於跟到

on9 到，，唔識搵人

抌粒珠做咩
寫低兇手個名仲好

依家先知自己大愛累事

推到咁都唔推埋出去

阿蘇咁耐先走
以為粒珠碌到去碼頭

下 冇入去搵架

粒珠又碌到咁遠嘅

呀呀呀呀呀呀呀～
呀呀呀呀呀呀呀呀呀~
呀呀呀呀呀呀呀～

大愛田你有無好撚內疚

粒珠碌到咁遠

咁都唔入去睇？？？？

咁樣發現 垃圾劇情

當年25歲

屌，仲引埋入張家

屌鯉魯咪，鐵路火車CG好似石器時代科技咁

阿田扮fd

痴線 咁啱look左個一蚊出嚟

全盛時期

比大愛田知佢係入面
兇手個名係箱入面

到阿田計中計

屌，大愛田同炎沛湖死撚咗佢咪好囉！仆街

Rip

陳錦鴻去左邊

人地都返英國啦，都仲要殺佢，屌你老母炎沛湖!!!!

阿田扮野

柒田個髮型好撚難頂

終於覺醒 而唔係當面對質

仆街有聲

屌你老母蘇玉華

其實阿蘇仲核突

大愛田終於唔做戇鳩仔 冇即時自爆

仲唔爆seed隊冧沛湖

我都想問

鬥虛偽

但正常點會碌到咁遠

好撚慘呀

個箱會送去英國 胡諾言親手撬開佢

屌沛湖欲拒還迎好嘔心

引狼入室隊冧佢

死撚晒d人先覺醒

睇到好想喊，屌

最後15分鐘，阿田大計

套衫成個阿婆咁

計中計

呀田光頭look好睇d

好緊張呀

快啲殺咗蘇玉華

我係咪睇漏左啲乜

智商突然高過蘇菲

我都係咁諗，當係貨咁運去英國

最後15分

劇情準備大暴走

阿SO呢套劇殺咗幾多個人 ,計埋借刀殺人果D?

自己個妹死左都仲咁關心個兇手
仲俾埋人地份屋

1030播完,但係好似仲有好多劇情咁

起碼識醒覺

大結局先推到4

之後應該無佢份
佢拍到後期因為個仔有病無拍
所以無佢份
唔知之後點

全劇最好既細妹畀二家姐殺左先覺醒

計中計中計

跟住15分鐘戲肉

暴走啦

死咗咁多人先覺醒

大暴走準備

第一次睇就咁精彩

兩姊妹大愛累事

唔想唐寧死 睇到好燥

後期先開始推得快

沛湖死真係益咗佢

馬 赫知道會點

原來係咁

頂

但大部分都係屌大愛田

如果咁醒既言亮仲係度...

監獄暴走個part推得比較快

係時候啦

唔講以後陳錦鴻跟曼珠沙華去埋

尋日忍唔住睇咗大結局
幫手推

其實係咪sad ending 所以十年前唔播，依家觀眾接受到sad ending所以先播？

會唔會最後三姊妹死晒 （估嘅）

係 死賤人

為

唐寧死？

如果係炎沛湖同大愛田死就好啦！！

陳錦鴻去左邊 點解冇出?

我開#1個po食左1000個負評

田死係應該

有佢先推post推得咁成功

agger

殺人坐左3年出得返黎仲話已經受到應有既懲罰
成班大愛撚on99

搵返我嗰妹啊

我懷疑成套氣氛好幽暗同死好多人果D會唔播,千謊百計都應該係咁?

睇黎又係爛尾架啦

大愛田終於醒番次

呀蘇仲扮野

益左佢啦 咁多條名

西郊？

隔左幾日咋？

馬赫：蘇菲！！！對唔住

西郊，邊到開始，邊到終結

佢會唔會殺唔落手 屌

辛苦你

引佢過西郊，然後隊死蘇玉華

頭先勁假

然後去西郊虐殺炎沛湖

大愛田今次醒左

一搶殺左佢，完

抵死啦睇tvb 有乜柒好討論

好緊張....

大愛田今次真係好撚醒

啊田奸笑

帶佢上山3p

黎啦 死亡flaf

大愛田想喊咁

蘇菲唔好死得唔得

最心痛時，醒得太遲

阿蘇仲繼續扮野

喊左

好難聽

點解呢套冇狂loop首歌

阿蘇阿田呢段戲

兩個玩心計

阿田

疏於防範

我自問～

長眠啦你老味

阿環

死左個妹先醒

係咪想殺死佢

大塊西奸左咁多

大愛田終於黑化喇

韓環

終於都有翻啲智商

係咪真係殺佢？

馬蹄露同老公幫手

多麼認真～

睇到好興奮，阿田終於爆seed

殺殺殺

打錯

一早應該奸啦

唔好最後殺唔落手

最尾五分鐘先黑化

呀環出場未

真係死咗？

發現細妹死果下

頂你飛粒珠去塊面度
超痛

終於知道法律制裁唔倒呢D人渣,索性私了

練靶場
首尾呼應

唔好死呀蘇菲

接受唔到

唔好呀 唔好呀

點會黑化
肯定大愛原諒

我個心安樂咗好多

咩字？睇唔到

寫左咩字 我睇唔清

湖

西效同開頭有咩關係

如果馬赫知道蘇菲死左會點

蘇菲好醒 竟然有寫名

開槍
完

救腦救左咁多

太掛住佢 笑咗

又口遁辯駁

醒就唔會死啦

呢到係監獄個練靶場

打得咁細力

一定喊死

留名最後心軟

打得好冇力

打鳩佢 搶佢枝槍

停

蘇菲除左正義得濟之外 其實都係醒目既

有冇講塊面點爛

比翻個二家姐我

頂，有聲

大愛覺醒

今次真係要打佢靶

太為家姐

打跛佢啲手手腳腳啦
一槍打死佢便宜左佢

咁撚多人答

係監獄比人用熨斗

結果多咗10幾集同死晒d人

阿蘇會唔會發難

打死佢！！！

係開就快啦

大愛田覺醒

佢都覺得自己蠢

燙斗辣傷

終於都認死蠢

大愛田終於識醒

射佢手腳整癱佢再侮辱佢啦

講咁多做乜，開槍啦

弱者點殺強者！！

拍開大塊田隻手

當你無到

不如一槍嘭落佢隻腳先啦

弱者！

弱者呢個term令我唸起之前王君馨套劇既[優秀既人]

牙蘇激將法

沛湖無驚過

大愛田exp到最後一集先開始增加

有機

肯定唔開

大愛田唔好後悔唔殺佢呀
講夠好一槍ko佢

阿so係強者就唔會比人知咁多野啦

廢撚到

對白黎！

唔係蠢家姐，依然係大愛家姐

開左

原來係用熨斗
仲以為刀
無集集追

屌 on9

屌話撚左啦

佢未撚驚過

扯蝦

屌你老母大愛田

終於開

死咗都冇人知冇人會理你架炎沛湖 你活多咗四年喇

垃圾

殺唔到

殺左咩？？

咁帶佢上山做乜春

蘇玉華：巧京京牙

神射手， 咁撚樣開鎗

唔係向天開？

全劇終

Rubbish

冇用

講咁多 開火啦

on99

阿so細個幾得意

大愛田終於認自己害死咁多人

冇鬼用

其實點報驚拉9佢 咩證據都有

做乜鳩最後大愛田喊到哮喘咁

見到maymay先醒起佢地係2公婆

好彩有殺到

點死？？

射之前睇唔到 ？

真係益撚左佢

正呀

會唔會太on9, 係咪自己射中都唔知

笑撚到我

突登留白唔講係咪佢殺?

完

死左！死得好！

on9無整限

敢開槍，抵讚

睇到真係好撚燥

即係點

做乜鳩

我自問

真係幾好笑
成套戲高潮

嗚，完了

言亮去左邊？

成集都無呀亮

點都要死係靶場

喊乜撚嘢啊，俾著我即刻今晚開party賀賀佢

叫你班睇新假期既傻鳩咪亂入菠蘿山練把場呀

姐係點？

做乜鳩
笑死我

on9

完！

第一步~~~

瑞士

去個到殺死人都唔洗上身

田開槍殺㗎 對完天開槍仲有一聲槍聲

咁突發

真係求撚其其收尾

大愛田都覺醒 香港人幾時醒？

第一步

On9到
但明顯佢殺

大義滅親

反高潮再反高潮再反高潮

好好笑

好cult

擺明練靶果幾條友射

真心傾訴～

阿田殺嫁

馬赫點算

會唔會係大愛無殺佢，但個天都整定要佢死

咁都仲留白畫公仔畫出腸啦

大塊田真係on9

真～心～～～～～傾訴～

我都諗係咪咁

炎響果度咁耐做乜

擺明大愛田射
有兩下槍聲

ming sir 四哥

最尾嗰下其實講緊對司法制度嘅諷刺

大塊田殺嫁，都唔止一下槍聲

阿田向天開左槍之後仲有多下槍聲

大愛田真係害死唐寧BB

阿叻

隻兵到最後一刻都以為蘇菲唔會黎

嫁禍比靶埸啲人

阿亮去左邊呀？有無人答到？

最尾個畫面 蘇菲攬住馬赫 唉咁就死左

一定大愛田殺啦 唔係牙蘇點會攤咁到咁耐

呢啲結局真係好頂癮

好慘呀

on9到

果d人弱智架

蘇玉華次次都小事化大，去英國都要殺佢

做市長

一槍打死佢真係益咗佢

求安心走一步

最痛係馬赫

咁咪好囉 安心退役

open ended結局

蘇菲既心意無法傳達到畀馬赫了

乜撚野劇黎 唔怪得倉底

所以做返正常人射死佢

Ai

寶寶冇左個媽媽阿

言亮最尾呢集無出現過既 做返屎長未

返去美國結婚
唔會知事實

阿田如果走唔切俾人打埋把就gg

敗點係唐寧死左

我都覺 應該一日一支安定劑

推返上黎

成日寶寶前寶寶後好煩
仲煩過啲港女

唔知仲好啦， 屌下鬼妹算啦

算啦 佢都唔恨

唔能怪得無線擺左咁耐都唔播,寫劇條友係咪弱智架

馬赫冇幾耐之前仲話想同蘇菲生bb
而家蘇菲終於回心轉意但又死左
好撚慘

真係當啲人盲嘅喎

慢慢折磨佢

知道左鬼妺都屌唔落

咁多悲劇 其實大愛有份造成
全劇其實係馬赫最慘

根本個尾就全部一拍兩散

比奶奶同啊海知埋佢啲衰野,再屌鳩佢一次趕走佢先好死啦

馬赫真係好慘

男人在一字馬，讓女人艷麗也黯啞。

蘇菲臨死前既獨白 平時次次你都係度，點解偏偏今次你唔係我身邊

沛湖唔殺蘇菲咪無事囉，好快做返少奶奶

冇錯 以為唐0唔要自己

趕走佢做咩，留低佢慢慢虐待啦

辣爛埋佢另外一邊塊面仲好啦

點解一定要蘇菲死wo
無死到都可以殺湖架

聽到都覺得慘

蘇菲都係 明明大好前途，偏偏有兩個咁既家姐

反高潮X2046
好正喎結局
如果洗白沛湖bbq就真係垃圾喇

喊出嚟呀屌

佢一日唔死一日都仲有其他人會死

蘇菲冇死大愛田就冇咁大intention殺佢。

可能個編劇覺得蘇菲唔死，大愛田唔會醒覺

格硬整到死曬人 完全悲劇咁

俾其他大愛撚知道 沛湖又會駛橫手 又死幾條友

me同意。

真係好慘
但話時話點解蘇菲養父養母無出現過既

其實我真係覺得幾好睇

因為整唔到英國嘅cg

笑咗

信都冇封

如果無呀蘇咁嘅二家姐，有大愛田做家姐其實都應該幾幸福

agger，呢套啲題材都好少見

好撚心up

仲要馬赫同蘇菲係成套劇難得既正常好人

胡諾言上船個碼頭定飛機
成個太空倉咁

個幕真係無眼睇

冇辦法，呢套每個人都係sad end

啲cg仲差過封神榜

屋企人話咩特效好差
心諗十年後都係咁啦 更何況十年前

應該兩個相認返之後就會從此幸福快樂咁生活落去

我覺得似潛水艇

冇錯 然後同馬赫去外國結婚生仔
好幸福美滿

其實呢套又唔係sell特效，都係得搭船果陣d一兩個畫面突兀姐 唔影響劇情

好多人因為畫質倉底貨冇睇
但認真呢套睇演技已經夠
好開心呢三個禮拜有巴打們一齊睇呢套
一齊鬧大愛田同炎沛湖真係好爽
有緣再見喇

結局應該係大愛田無射死佢
然後番到去偷偷哋每日落藥

等蘇玉華慢慢四肢無力同產生幻覺
慢慢畀佢感受失去所有嘢既感覺

Sad到要ff個happy end出黎

Same
當初為左d好耐冇出現係電視上既臉孔而睇 估唔到又幾好睇

有無人同我一樣為左唐寧先睇呢套劇 睇落又幾好睇

想問下言亮最後點 係咪比個市長夫人想射大愛田嗰時幫佢擋子彈然後死咗 定定居瑞士 無陪大愛田返上海

今晚失左蹤

我一開始係因為個個話唔好睇所以睇下有幾難睇
點知又幾好睇

可惜之後佢都應該冇咩可能拍tvb新劇

冇死，果下只係射傷左佢隻手。陪大愛田去瑞士醫病，之後返到黎上海完全冇言亮戲份，有巴打話因爲現實中陳錦鴻要照顧個仔所以冇繼續拍

Same

我真係覺得好好睇
陳錦鴻 萬珠莎華 黃賢志 市長夫人果D都做得好好
再見

十幾年前將就下啦

咁係童話故事

大愛田正仆街，害死哂身邊人

佢個仔去左邊?

細個話收收養知陣出過
簡慕華同鄺佐輝做

依兩個真係出得一兩幕

19集係結局
20集係翻外篇

睇翻舊劇先知已經咁多人無再拍劇